係咪中伏？

今日區區都好似好簡單咁，會唔會係d狗消耗我地體力，然後等我地冇力同抖左之後集中去暴大一嘢剷入去

歡迎話我錯

就算唔係
最起碼佢地暫時收兵撤退嗰吓就係落山打一輪掃蕩 唔留人喺上面

山下面 sor

唔覺
我覺得佢係冇諗過攻中大會咁大迴響
香港人好驚64重演
十八區即時開花
警力一定唔夠